有冇人開始緊張！！！波幅愈黎愈細啦！！！！

牛三定熊一呢

我淨係緊張麵哥你點睇

牛3呀大dodo

最緊要係你點睇

麵哥。你睇京信。唔好睇大市得唔得

緊張你點睇

收窄三角形
利伸：好友

麵神點睇我最緊張

升跌都唔關5豬事啦

面哥你點睇？

牛3就關架啦

大dodo
揸定沽?

好難唔係牛三

直至今天都堅定不移牛3

掂

你老母對波就愈黎愈細
唔好燈啦麵哥

大dodo又發勁

屌。走貨

麵哥咪燈啦

隻牛牛即跌兩格...我屌.....

麵神 我撐你 驚你就輸一世

大Dodo炸地球

京信聽日停牌架啦大Dodo

第二張笑到噴飯屌你老母

即插50 點

大dodo 個市準備爆升 打算入咩？

回番，破燈

收到哂

牛四了

熊

破嘜鳩，睇多陣先啦

上證回na，今次佢重唔破

熊佢老母

自己睇啦，乖!

夠竟事態發現會點

上證插水中

準備破燈

明明係一隻豬
邊忽似熊

你點睇先係最重要

是否到星期五都係牛三?

渣咖今日，得四格俾我食

Molamola

大師
今日仲係唔係牛3

大DODO 領軍啊!!!

好似睇鬼片

p得好靚